卡塔爾巴拉圭兩隊打和， 阿根廷注定出線

美洲盃 第一輪基本上踢完
b組阿根廷爆冷輸波 慘敗哥倫比亞。
正當每個人以為阿根廷出局之際
同組卡塔爾同巴拉圭嘅比賽竟然賽和 兩隊只得一分。

對阿根廷出線展露曙光，
換言之阿根廷對卡塔爾及巴拉圭嘅比賽當中只需要贏一場 就能穩奪出線資格。

對於擁有球王美斯在陣中嘅阿根廷黎講， 其實唔難。

支持阿根廷贏巴拉圭
但輸卡塔爾
出局

2連敗

小花對弱隊特別勁
輕鬆食硬

阿根廷贏巴拉圭， 咁係巴拉圭出局
阿根廷輸卡塔爾 ，都係巴拉圭出局

因為巴拉圭 如果照你 個情況推斷
巴拉圭係首先和咗第一場卡塔爾，
再輸畀阿根廷， 咁樣講到哥倫比亞更加贏唔到。
所以出局嗰個係巴拉圭

卡塔爾巴拉圭 囊中之物

理論上贏一場都出到線
有三分夠做

卡塔爾唔弱

對於阿根廷黎講卡塔爾係弱隊
隨時好似上次對尼加拉瓜咁炒五球

想問下點解南美盃會有日木

學牙朗第3名出線

好想睇亞洲隊贏美洲盃

Cls 你點先肯放過美斯？

日本喺南美洲

你畀卡塔爾踢尼加拉瓜唔只贏5:1囉

南美盃不嬲都會邀請兩隊黎參賽
下年有澳洲同卡塔爾

你個答案加你個名

唔係邀請中國咩？

中國唔敢應邀
所以邀咗澳洲

下年阿根廷主場難怪要請中國啦

歐國盃係咪有非洲隊

哈薩克算唔算亞洲隊？
以色列算唔算非洲隊？

俄羅斯可以算亞洲隊嘅

易食指數⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

阿根廷輸比哥倫比亞都爆冷
呢兩隊就算唔係55都64啦

自己喺賽前賠率啦

阿根廷讓半球 有幾冷呀？

以色列係亞洲國家喎

第3都出線,唔係廢到第3到冇

睇完呢個post想黎緊2場阿根廷都買對家下盤

而家只不過打左 1 場
阿根廷已經累積左 0 分

書死你呀， 卡塔爾 同巴拉圭， 兩隊都係賽前冇人睇好嘅隊嚟㗎

撻q一場後面仲可以追， 阿根廷有嘅係實力

垃圾盃

其實是但贏一隊就可以啦。
有三分可以出線。

佢隨時畀歐國盃更加重要

阿根廷係4隊入面士氣最差

踢埋晒d 魚腩隊，歐國盃難冠軍好多

你膠既，輸左波邊個唔差，
美斯今次激勵隊友，有機了

又燈

依家點出線？

下場贏就出線,12出8,事鳩旦都出

睇埋C組先,因為C組有機會踢完兩輪6600,即係第三最多得3分
咁既情況亞軍廷贏就100%出線

可能都係和

對卡塔爾點會和
不過有2分都出啦，排第三，基本上穩出
對面大把人輸三局

哥倫比亞出盡力先贏到

下場係非羸不可定和都有機會？依隊亞軍停射門都射唔到，好難相信贏得到

再和既話佢刷唔到得失球會好撚危

同埋和既話應該連第三都無直接出局

要巴拉圭輸3球俾哥倫比亞 先有得2分出線wo
排名規則順序：1) 積分； 2) 淨球數差； 3) 進球數； 4) 抽籤

點搞呀
球王連得失球都輸比足球沙漠卡塔爾

全組最廢係qatar都嬴唔到就執左佢啦 何況2分第3都唔會出到線

下場對卡塔，出線真係穩，入到8強已經穩，兩個世界

得 一係哥倫比亞贏3球, 咁阿根廷0-0都得
一係就 哥倫比亞贏2球 但阿根廷2-2卡塔爾

總之要嬴

贏廢隊卡塔爾=阿根廷4分出線。

巴拉圭正路輸哥倫比亞2分第三名出線
打和都係3分第三名出線
哥倫比亞放水等巴拉圭四分，
阿根廷先同佢同分。

即係阿根廷點都會出線。

唉，我覺得真係打魚南隊都會輸，依嫁隊波打個比喻 Fifa 嚟講 chemistry 得 30 幾

巴拉圭唔係已經手拎住兩分咩？

哥倫比亞已篤定首名 放水等人贏 人地5分

亞軍廷點都係博第3

哥倫比亞唔一定放水㗎

好多人都想喺美洲盃表現自己比大球會賞識， 哥倫比亞未必會放水畀巴拉圭

放唔放水都唔會4分啦

哥倫比亞唔放水阿根廷四分排第二

算啦呢隊阿根廷出到線跟住咪又係比人踢出局 拿拿聲出局去開party算啦

鳩Sir心水清

我覺得都似係跟返上年世界盃嘅劇本，第一場輸，第二場和，就算第三場贏到，之後去到淘汰賽都係俾人收皮

應該係第一場和第二場輸

法國算唔算

小花下場對卡塔爾入返粒贏波
又可以吹奏係救世主

今場已經救咗，下場再救

屌你，咪撚串鳩我球王美斯。
我好想佢今年圓夢拿走美洲盃

哥倫比亞一定出後備 等巴拉圭贏。令到阿根廷出唔到線